扑開年Q, 個腦一直出現卡通女角個樣

有冇人都係咁 一當條女係個角色自然大大力砌